其實習近平識唔識英文？

就咁睇維基，佢最高學歷係清華化工系，仲要係推薦先入到。其實有無證據證明習近平嘅英文程度？

我係到諗，如果習近平英文差，佢接觸到嘅資訊咪係得中文資訊同下面啲人翻譯左嘅報告。

咁中文資訊就多數都係偏頗，而習近平用嘅人一直都係擦鞋仔多，係唔係代表習近平由細到大都係接觸偏頗嘅資訊，令到佢覺得中國真係好勁？

屌！笑撚死我

點會唔識

識，英文好過大部分連登仔

呢個post會出現好多佢嘅同學啦，朋友啦，親戚啦，甚至乎青梅竹馬去證明佢嘅英文程度

識 X 同i 兩隻英文字就夠

連手下馬雲都識英文啦

諗都諗到有幾好啦
1）無收到正統中學教育 ，高考
2）清華讀化工 重有岩岩開放個陣
3）無出過國
4）之前工作上唔使用英文，無做過對外既崗位

識就唔會俾咁多傻仔玩啦
江澤民胡撚塗就識

我表哥同佢同屆,佢話習近平英文詞彙量起碼有10萬

後生嗰陣同老豆返鄉下耕田，淨係讀到小學，你話識唔識喇

中文都唔識啦
農同衣都搞錯

佢個女教返佢轉頭都仲得

上面已經有3個

連登雲集建國精英

蓋清❤️❤️❤️

President Xi is a world-class poker player <= 佢應該識呢句掛

之前佢好似試過同英女皇單獨講過野 不過可能係啲翻譯隱形得好先影唔到佢地
英文識唔識唔知啦 但字佢就肯撚定唔識
通商寬衣
就算殘體個農同衣似樣 望到都覺得唔對路啦
呢條垃圾根本就文盲

唔講做research ，平時睇新聞一個人識唔識英文接受到嘅資訊都差好遠。

習豬頭

係政府做到某啲位開始會迫你學
因為係對外講話同回應提問時 要考慮埋句說話翻譯成英文之後嘅效果
(好似係)